重要: 入面義士，開個記者會好嗎?

重要: 入面義士，開個記者會好嗎?

搵議員！開記招！

都要有內容先喎

文宣幫傳
提防散水
發夢建制辦公室係六樓七樓（落閘上唔到）
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

開記招!!!
就算結果係點
起碼比全世界知今日為既係咩!